若 然 做 生 意 ？ 跪 低 啦 頂 你！

唔講咁多，去片！！！！！

唔笑嘅我跪低

仲快撚過我

推推推 123

笑左